成間老麥都係廢老係到梅麥樂雞！

屌！個個廢老叫一盒麥樂雞就坐係到成日梅下梅下！
仲要拎兩三杯水！無位坐呀

點解唔吊老麥
反而吊廢老

老麥擺明啲嘢就到期
先平放比港豬食啦

九唔搭八

點會呢
無supply就唔會有demand
咁啲廢老就唔會霸住啲位啦

廢老唔梅爛d雞肉邊有麥樂雞俾你食

好心就反省下自己點解要去埋啲窮人餐廳啦

人肉炸汁機

老麥=窮人餐廳？

香港係

好在已經無食過

啱啦等班死老野食多啲支那福喜雞死快啲

有冇麥樂雞D廢老都會霸位架啦
差在有冇幫襯姐